{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 만월 호텔"
    },
    "text": "マンウォルホテルは、日本の伝統浴衣を試着する体験を提供しています。 全客室には日本旅館式の檜風呂が完備されており、パソコンを使ってバトルグラウンドゲームを楽しめるネットカフェがあります。 全客室はフィトンチッド殺菌消毒が行われ、特室としてはヒノキ湯(特大)、ヒノキサウナ、カラオケ、2台のPC、ツインベッド、ウッドスラップテーブルが備えられています。 ホテルは大田複合ターミナルから車で5分の距離に位置し、大田エキスポとDCCコンベンションセンターからは車で7分の距離にあります。 また屯山洞のグルメ通りと中里洞のグルメ通りは、それぞれ車で10分の距離と徒歩3分の距離にあります。 チェックイン時間は平日は午後4時で、週末と祝日には変動することがあります。 駐車施設は大型駐車場が完備されており、最大30台の車を駐車できます。 しかし、ホテルは忘れ物に対する責任を負いませんので、退室の際は入念にチェックをお願いします。 また、ネットフリックスのIDは提供されておらず、個人IDを使用していただく必要があります。 人数追加が可能な客室に限り追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンが当日現地にて決済される必要があります。 駐車情報は1室当たり1台の車両駐車が可能で、2台以上の車両をお持ちの場合は1台のみ駐車可能です。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "マンウォルホテルはどのような体験を提供していますか？",
            "answer": "マンウォルホテルでは日本の伝統浴衣を試着する体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルの全客室には日本旅館式の檜風呂が完備されており、ネットカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "マンウォルホテルは大田複合ターミナルから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "大田エキスポとDCCコンベンションセンターが近くにあります。また、屯山洞のグルメ通りと中里洞のグルメ通りも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "平日は午後4時ですが、週末と祝日には変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、マンウォルホテルには大型駐車場が完備されており、最大30台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に対する責任はありますか？",
            "answer": "ホテルは忘れ物に対する責任を負いませんので、退室の際は入念にチェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスのIDは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、ネットフリックスのIDは提供されていません。個人IDを使用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加は可能ですが、追加料金が発生します。1人当たり10,000ウォンが当日現地で決済される必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台駐車できますか？",
            "answer": "1室当たり1台の車両駐車が可能です。2台以上の車両をお持ちの場合は1台のみ駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 453
    }
}